[_metadata_:partType]:- "STROPHE"
**1.**  Jak łania pragnie wody ze strumienia  
Moja dusza pragnie Cię  
Tylko Ty jesteś moim pragnieniem  
Zawsze chcę uwielbiać Cię.

[_metadata_:partType]:- "REFRAIN"
***Ref.***  *Tylko Ty jesteś mocą mą   
Wola Twoja wolą mą  
Tylko Ty jesteś moim pragnieniem  
Zawsze chcę uwielbiać Cię.*


